[2020霸權] 輝夜姬想讓人告白 真心支持討論區 (8)

CAST
四宮輝夜：古賀葵
白銀御行：古川慎
藤原千花：小原好美
石上優：鈴木崚汰
伊井野御子：富田美憂
早坂愛：花守由美里
子安燕：福原遙
柏木渚：麻倉桃
大佛小缽：日高里菜
田沼翼：八代拓
白銀圭：鈴代紗弓
白銀父親：子安武人
旁白：青山穰

STAFF
原作：赤坂アカ（集英社「週刊ヤングジャンプ」連載）
監督：畠山守
シリーズ構成：中西やすひろ
キャラクターデザイン：八尋裕子
音楽：羽岡佳
制作：A-1 Pictures

lm

因為181話而上埋あさここ
赤坂計画通り

赤板成為最大羸家

thx bro改翻cast

睇完#1特登睇返cast 原來子安真係叫白銀の父

不過官方website都仲未更新師姐
應該要到禮拜六出埋場先update

我推真係愈黎愈正
不過仲未知赤坂想講阿媽定阿仔

留名

石伊留名

伊井野！啪啪啪！

新post留名

新 post 留名

講起上嚟
其實係咪應該補埋真妃市之瀨加那
同埋唔知小野寺嚟緊有冇份出場唔知又係邊個配呢

真妃我一開始突登唔加

From Reddit

之前有人post twitter 講下一話做邊篇，但走上個post 搵一搵搵唔番

我po嘅 #887

Lm

第二張伊井野個肚有d凸 係咪有左

第四張好正

第三張資勢好似白井黑子 Judgment

黑子絕對唔係雜魚

唔記得post番

新po慣例留個名先

有無人有聽告radio？
呢part好正，鈴木隻歌幾好聽，如果運動會篇用就好啦

石上優眯埋咗眼2（週刊70）
輝夜姬想摸（週刊71）
輝夜姬唔拒絕（週刊72）
今晚播出!

無限Loop 首歌

真係好青春
奔跑吧，石上鈴木
近排好似仲有聽眾搞事想撮合鈴木崚汰同古賀葵
石上中之人現實都開後宮

古賀宜家完全係針對鈴木
完全有ship嘅潛力

ネコ平行 今次無乜料到 ...

@kato_roku

@yukiunag1

@ptrtar

up完先發覺ご遠慮ください嗰句大家去返原twi支持下

見到啲日本人post輝夜啲goods真係好
香港唔訂返嚟嘅話係咪冇地方賣

除襪正撚到

輝夜大啤住

今晚又有

藤原著緊身襪既咩？

書記應該着白色

又夠鐘睇live

伊井野既幻想好正

我abema tv

睇到伊井野動畫咁虐石上

突然間對石伊無feel

高汁 繼續neta舊劇集

製作組好有心機

原來係輝夜跳舞嘅環節

變臉

笑死

開門王

15萬人睇

硬係覺得福原遙配學姐有少少棒讀feel

見到Viu攞咗出嚟
但係未上架

bd ＆ dvd 店特

今日viu好準時

我未

SAO都未必有咁多

打機真係特別好笑

金毛小野寺???????????????????????????????

小野寺個髮色好怪

黃色
漫畫順眼啲...

以為早坂舉緊中指

伊井野FF果段畫風又同平時有少少唔同

肯定有neta

純子（河瀨茉希）又配蛋散角

黃得太鮮色淺返啲好好多

竟然留意到

另一邊廂 漫畫嘅你...

伊井野推都會睇到

最緊要有工開

赤坂好似會專登set 到d 時間同步
漫畫岩岩個集同下集漫畫都係白銀老豆

估唔到係憂希配小野寺

題外話
其實係咪真係有例行動作呢樣嘢
睇完漫畫動畫Google過都冇

每集都要講一次石上真係幾時都咁靚仔

是旦google都見到

身為Pokemon死忠，我竟然諗唔到係火箭兵團

試下search pre-performance routine 會有好多論文

漫畫版

FF個段真係clsls勁高汁
街霸個段反而覺得有d唔夾

胸肌大過輝夜既…

可能我用中文搵
長知識

呢隻色靚好多

希望之後會改番
隻黃色我覺得直頭係睇到唔舒服

Snoopy我真係諗唔起

但依隻色係咪動畫燕用左?

燕係灰紫漸變

呢part要配埋呢話先好睇（係young jump前已經連續嘅內容，用最新進度191黎睇，佢係第10話）

snoopy

話說伊井野FF戈段 係咪cut左藤原啲露出照

有一度應該REF 花生漫畫?

望天既動作真係一模一樣

屎尿屁…

動畫真係整得好好

用 肉 同 內有果肉 有咩分別…？
其實點解用 肉 我都唔太明。

呢個知佢想講乜但我又唔覺得點解好笑 d。

好有裡番 feel…

Window XP

製作組真係創意無限 一集neta咁多野得嚟又唔kam又搞笑 好想佢地做到完為止

我對顏色依方面真係無能為力

FF7RE個段正到

btw第一部份仲有特登留返個伊井野人物介紹

輝夜跳舞搵適合自己既pose個段都好正

寫咩字其實唔重要，只要知道輝夜嘅角色有改變，以前輝夜覺得咁做係大不敬，比人斬都有可能，但到今日佢係主動做畫人塊面嗰個。

畫長啲同再流暢啲就正
同上季書記舞一樣

原來係neta麥當娜既MV

邊段？

最開頭ミコ妄想係neta邊套作品？

咁我更想佢做好漁夫舞就算，好似校歌咁，2分鐘就夠

husky巴有冇輝夜跳舞.gif

同埋石上由怕輝夜到信賴輝夜都係呢段時間

開段的妄想
伊井野是個M吧

呢個位嘅小野寺幾Q

子安髮帶嘅綁法真係好奇妙

睇標題似係neta我們的7日戰爭

迷之家庭暴力耐性

WIP

赤坂究竟有幾多分似石上呢

伊井野妄想個part係抄呢個

「I need a hero」
同miko 嘅心願都幾似

制作組真係一集玩得high過一集

嘩呢集動畫組真係好有心機

嘩
叔叔不行了

硬係覺得小野寺個髮色好怪

今集玩sm

每一集都要驚訝一次A1落重本嘅程度
輝夜製委會我大佬

咁又唔係呀 最好有幾重本得幾重本
A1以前有啲真係整得唔掂

輝夜真係錫石上錫到當係自己親生仔咁

我屌

P5

等緊動畫做依段

輝夜最型個段

有冇純動畫黨睇會長呷醋偷睇嗰陣個心同佢一樣乸住乸住

骰仔形製作公司
輝夜係1d100中1嘅大成功level

又係你牙

點解度度都見到你

你跟蹤我

我輝夜姬忠實fans

我都係

有愛會變1d6,甚至1d1

第幾話

80

09 gif

RE0?

snoopy

好想比輝夜.....

繼續求伊井野心理陰影面積

album:
tg channel:

伊井野閂番門口笑到我抖唔到氣

喂糖果到都冇做出黎

Grand blue個妝屍獸

石上比人屌完之後冇著過三角底

髮色起都叫差唔多
眼色完全唔同埋

仲有無機會轉色 好大敗筆

無事嘅 呢集染咗髮同帶咗colour con

Snoopy果幕真係好鬼正

上集仲有dark soul 斬橋

Bonnie Taylor - Holding out for a Hero

頂，製作組去邊到挖返呢 d 野出黎，呢 d 應該係 40+ 既人先會有反應 ...

下集同下下集體育祭高潮

子安武人

破滅flag

原來赤板停刊
係想我哋連續幾星期見到佢老豆...

連呢套都玩埋

挑戰PPTP玩梗既量

點同霸權比

今集花生漫畫嗰幕好可愛
同埋終於都到石上講心口好緊呢幕
不過下一集咁快就開始運動會咩

因為仲要收尾做手機回

會唔會咁趕呀
得返3集要做運動會埋再拎手機回收尾咪要cut好多野

動畫勁好睇，一睇就停唔到

cut就預咗佢會cut 但係如果下集開始做運動會又好似唔夠劇情可以做3集
定係下半集先開始運動會

運動會文戲多d
就算做哂3集都唔難我覺得

如果運動會做結尾，正路應該
10話：83+84+85
11話：86+87+88
12話：89+90+埋尾

如果想加快進度可能會cut左84同87？？

love love 石破天驚拳?

我覺得83~87呢幾集都可以cut短，中間勁多水份可以搾乾
然後留時間比石上主場個到做完整d
將88同89用多d篇幅黎做一集
最後一集講石上突破心理關口同埋氣球回(90~91)
再用會長強攻(92)做結尾

\
人地都話左破滅flag

好想整曬佢做whatsapp sticker

呢張嘅輝夜同千花畫得好靚
線條簡而精

日本仔連啲劇本都靚過人
日劇又係整到好鬼死靚

同人版32話甜到我糖尿

上次好似話32話就完？

但係佢咁寫咗

我覺得會長學跳舞應該cut得嘅
因為今季已經有學唱歌回
不過cut左就永遠加唔返，可能變bd特典
希望體育祭篇唔好做得太趕，應該慢慢發掘下人物心理同關係，可以提昇作品層次

好撚想佢運動會做好啲 想睇會長幫石上綁帶個下

33

今集好撚正 好想俾四宮踩

呢幾集動畫有冇cut到劇情?
有既話想睇返漫畫

無左書記張裸照

有冇詳細

話事話我諗miko大個應該會變咗你個名
晨間劇女主角

仲有早坂吐糟輝夜，兜個圈話輝夜個腦有問題嗰句。

好期待，點知 cut 左…好彩之後更啜核嗰句無 cut。

綁帶個幕。。。。
白石線真係唔係鳩噏

有人整咗小野寺髮色做漫畫版嘅橘色

Source: FB@輝夜姬想人告白 同好交流社

順眼好多

學跳舞有得睇千花發嬲

好似所羅門的審判
但兩個阿媽都唔係親生

不過都出左應該無得改變

BD有機

硬係覺得個黃色撞咗早坂個黃頭 都係原本顏色順眼啲

點解子安燕把聲聽落咁妹妹feel

但係佢嘩一聲嚇石上個下好正
利申石燕

我個腦一路係覺得子安燕係早見把聲

大家係石燕定石伊

就係咁4格入面卡蓮覺醒左

死啦石上係咪會同輝夜一齊
利申動畫黨

係
詳情請參考母愛變質AV

放心 石上同輝夜個關係好似姐弟/母子咁 好健康的

唔係

アオハル首歌好正 幾時出CD

白銀圭は話せない家族
白銀御行は踊りたい男性
大仏こばちは取り締まりたい

唔記得刪走個emoji meaning

白銀父is coming

白銀圭は話せない(白銀圭唔話せない(白銀圭唔會講)
白銀御行は踊りたい「(白銀御行想要跳舞)
大仏こばちは取り締まりたい(大佛缽子想要取締)
白銀父は聞き出したい(白銀老竇想聽到)

白銀圭は話せない(白銀圭唔會講)
diu係咁打錯

終於出子安

劇情係週刊73-76回

赤坂真係會mon人今次玩181梗了
等我又玩下先

想問下ed 歌詞有翻譯未

每次白銀老豆出場都好好笑

圭今次真係molamola

一萬蚊 上鏡 你個妹__嚟㗎

樣到冇出就有10000

如果將佢配落運動會最尾接力嗰段就perfect

YouTube直接有中字

見到有人話似刀劍ED1
又真係幾似

A1每逢做文戲真係做得幾好
兩季動畫都幾高質啲歌又好聽各有特色

呢個都剪得幾過癮

萬里花

漫畫應該有出樣

圭的金錢觀要壞了

你條友咪扮無辜....

加蓮

twitter@wari26d

漫畫好正 最新係咪做到181？

日本版patreon

石銀黨召喚

白x石定石x白

唔使諗都知係石x白

原來op同宣傳海報都有輝夜摸面個動作，唔怪之得睇到嗰陣硬係覺得熟口熟面咁

重點黎
呢個動作之後都會有出

Young jump 就出
快點劇透我

劇透：本周休刊

上個禮拜咪講左本週休刊
有情報六至一就出哂啦駛鬼等本野出

以為已過兩周

赤坂+橫槍嗰套【推的孩子】睇落都唔錯
起碼係引到我興趣
赤坂唔好雙重休刊就好

可惜係個故仔跳得太快，有好多野好似唔夠深入。

但睇嗰兩隻塞豆窿係幾有趣。

我覺得係細個冇太多嘢講就跳快啲
證言部份都係講緊十幾年後，時間咁長冇可能逐年寫啦
而家似係交代人事背景，我估後面會慢返

btw我幾鍾意佢用證言製造懸念

主角應該真係嗰2個塞豆窿

佢每次第一頁都係到埋伏筆，今次真係大型恐怖懸疑漫畫，希望捱到落去唔好比人腰斬

咁其實有好多 大人 vs 細路既野可以玩下，玩下鹹濕野都可以玩幾話。

第一頁資訊真係好多
已經推到好多野出黎

伊井野

op 洗腦但 ed 好聽詞又感人

10000yen

上鏡

聽日又有得睇

早坂世界第一

182情報串
1

有冇圖?

未有 等下

福原遙把聲不嬲都係妹妹feel

2

3

第幾集黎？點解揾唔到嘅

就上集咋喎

第 9 集，16:41

第9集唔係伊井野ff，石上扮女人咩？有呢個scene咩？

自膠，唔該晒

咪就係扮女人之前囉

4

決定今集唔睇情報 等佢出熟先睇

5

伏筆回收了

冇嘢了

5 更正ed

Note

畢狃唔睇，睇咗之後冇Feel

5 Repo

6

希望大家睇完加密討論

大佛=達哥

等緊今晚子安 燕 武人登場

出賣手足

出賣伊
然後一直在關注石伊

我上一話都係咁諗 但係最後都係忍唔住開咗嚟睇

樓上d人已經無加密

出熟肉之前唔再入嚟就得

以前都係去嗰邊睇
自從佢哋blur晒啲維尼圖花晒之後
先決定自己搵嚟睇

7

樓上冇爆啲乜嘢放心
不過之後po嗰陣會補句remind

但今晚有動畫新一話

唔敢禁入去

但大家被赤坂撚得好開心

垃圾袋企開D啦

又到live既時間

等熟肉

8 純圖透

※為防劇透，情報串內容嘅相關討論請謹記四重加密

大佛

四重啊老世
香港盲人輔導會電話:2778 8332

呢套白銀父同dio真係同一個tone

比埋盲人會phone no.

赤坂識玩呀！

無水印圖

咁都要加密我咩都冇透露喎

仲有幾張

如果連登都有reddit嗰啲防spoil紫菜就好

¥10000

N年前站務台問過無人理

一做就全部做比較好
廢事第日起爭拗邊啲係邊啲唔係
我都冇辦法

好啦咁下次會醒水

今集又係金毛

真係要轉都係bd先轉到架啦

除咗動畫黨
而家漫畫黨仲有分埋睇情報同唔睇情報...
咁多人聚埋喺同一個post唯有大家互相遷就

冇左污穢血脈個part?

白銀老豆

冇左 一集動畫做4 回漫畫係cut 得多

9

※為防劇透，情報串內容嘅相關討論請謹記四重加密

岩岩追完第一季，第二季會唔會講佢哋一齊
同埋漫畫由邊度睇起

動畫組真係好屈本身覺得漫畫捕魚之歌 係咁多教學篇入面最悶 動畫改得好正

唔會 起碼要第3季
第2季最尾鋪緊另一位主角成王之路
漫畫就建議由頭睇起 因為動畫有cut走D日常同細節
接受唔到開頭D畫風就 35 / 45 開始 岩岩好係第一季完

DIO出場笑撚死

好在意石上條線 但次次都擳牙膏咁

今集去得幾急吓
應該都係因為想推到下集做完體育祭
下下集做手機回收尾

動畫都cut咗幾多位
包括藤原家身材好遺傳自邊個嘅發現

石上好型
其實我覺得石上短髮嗰陣個樣厭世過長髮

老母家姐都冇

下集 真男人！

呢段本身對劇情冇影響
本來話請會長去書記屋企最尾都冇左件事

聖誕節咪去左

睇漫畫嗰陣都睇唔出白銀跳舞有幾柒
動畫真係表現得好好

咁樣算唔算劇透

解說嗰part 都可以迫害真紀

真 咁都搵到位做迫害劇情

牙圭

石上笑左

但最後個part 漫畫做得正好多 動畫太快

其實動畫組落刀都算準啦
目前為止除左眼神回外都冇CUT走重要野
藤原家DNA就算啦唔重要...

最可惜係冇左石上大師回....

今集成集都好趕時間

屌我都冇留意添

石上大師應該下集出返
背影都出咗黎

本身以為會cut但竟然留低用黎迫害

漫畫好似無石上笑個鏡頭？係動畫組定作者意思呢

小圭好有氣質

價值觀

87話幾乎cut哂
如果今集最尾用返87話最尾做結尾應該幾正

動話一直都冇介紹過真妃

漫畫其實都係去到週刊88話先第一次認真講
體育祭之後嘅事

動畫比漫畫係迫害上更加喪心病狂

(劇透）
屌你笑撚死

先暫停唔講輝夜....

丁丁圖ver.3 終於嚟
○○慈悲笑到肚抽筋

冇睇漫畫
但可唔可以講下點解石上笑？

睇完情報再睇今集動畫個觀感完全唔同哂

風迴路轉
赤阪操股師真係無人估到

情報劇情討論求加密

輝夜嗰傳說 係咪仲有一位貴公子未出場？

係

硬係覺得老豆會無啦啦彈句wryyyyyyy

次次睇到後尾d twist就覺得赤坂好撚勁
一開始睇呢套嘢白銀同輝夜d妄想淨係覺得好好笑
後尾睇完冰輝篇 諗返一開始d妄想 真係

今集子安老爸出親場都笑撚死
但係睇到漫畫D劇透再睇今集
赤坂你係咪特登休一個禮拜

wtf

仆乖撳少左下加密

FF唔算劇透既

我佛慈悲
係時候轉撐大佛

大家覺得好似而家咁嘅手機收尾定係氣球收尾前面做詳細一啲好啲？

等動畫完咗到時應該唔使再咁麻煩

cls
睇完 我推的孩子 再睇輝夜
簡直係雙重炸彈

呢張千花正Dio真係識影相
btw動畫cap圖唔使四重吧

咁唔四重啦

屌你老尾真係聖杯戰爭咁撚樣 赤阪真係痴線
咁樣搞一搞又可以成本漫畫重睇

今集動畫有咩nets?

明明睇過漫畫已經知道啲劇情 但係動畫都會忍唔住笑
子安出場啲位令到白銀老豆再升級咗
btw白銀老豆坐低嗰下 有冇人同我一樣都諗起dio坐車嗰幕

集集都好正 好耐冇呢種期待每星期嘅某一日出新番
今季有冇話出幾多集

劇透
痴線一早有人發現到

又一幅世界名畫

咩事咩事 呢套咩嚟的

名係 我推的孩子

赤板另一力作

最後個金毛新角色? 記得之前漫畫睇到呢到好似冇呢個角色

我佛慈悲

10 gif

album:
tg channel:

白銀老豆真係好好笑

bilibili

外國睇唔到viu，唯有求其搵個支那網

見到幾個無加密既已經估到情報劇情

cap 圖要四重係因為金鋼棒…

佢諗得就諗埋發展方向

第4屆投票轉下角色

石佛
石燕

講緊邊一集？

呢度寫咩？

第4集 輝夜姬想讓人寄電郵

至少用巴哈

點解無白石黨簡

熟肉正常星期幾出?

漫？禮拜四

有排等 碌fb同youtube都有劇透

決定最尾兩集一次過睇

10

※為防劇透，情報串內容嘅相關討論請謹記四重加密

cls 今集都可以迫害真妃

做咩大家都放棄加密

好似偏得濟

CLS

佛黨浦頭

最快都試過禮拜一就有嘅
多數就禮拜二,三先有
最遲禮拜四

漁夫舞笑到我死

不過動畫cut左咁多漫畫內容咁嘅記得追漫畫個陣未咁快到運動會

不如去啲online poll網站set Question俾大家vote
呢度留link咪得

今集早坂自己一個企嗰幕係咪有咩特別

果個唔係早坂

P牌仔g持

2019年8月已經有人發現到嘅伏筆

痴線我都剛開始睇....真係好撚痴線.....唔知點解套野個主線咁無厘頭但係好大吸引力追落去......同埋d伏筆真係落得好勁

咩黎

唔知係咪平時食得重口味得滯，
呢套 d 人唔多玩顏藝硬係同想像中有 d 落差。

屌 唉劇透啊大佬咩石佛啊

尋晚都好地地
訓醒咁多人放棄加密

好唔開心 都係唔入po住

屌你咁同劇透有咩分別

anime1都係bilibili

重開左？

喺laughseejapan重開咗

同動畫黨sorry先

但真心想問句
點解呢套嘢咁高質，都可以接受剩係做動畫黨
唔睇老翻都要去買翻套單行本支持啦

關動畫咩事
依家係講劇透最新一話

我懷疑 個個都以為有動畫黨先咁多重加密

其實可能一早D人睇睇下都去追番漫,根本就無哂純動畫黨

如果你講收藏
咁咪最基本原因
「收咁多本邊有位擺呀」「哪有錢」
套套高質就要買套單行本支持咁屋企咪好快塞爆同破產

係 係嬲緊劇透啲情報 起碼有熟肉先傾啦

應該係嬲緊比人透最新一話漫畫 唔係動畫
因為最新個漫畫都幾震撼

不如咁
情報都係我po嘅
我問個問題
大家想唔想睇先行情報串 做個poll

睇情況決定繼續po唔po

其實會唔會好麻煩 其實動畫都係多兩個星期

想睇情報

其實貼情報唔係問題
問題係有人唔加密劇透

早幾個post有人嘈話話要分動/漫post

k島見到痴撚線
真．邪教儀式

你明唔明個問題係咩
你咁樣唔加密去講情報劇情
係要分動畫/情報/漫畫三個post

呢度唔似巴哈個啲咁 有個獨立討論區
樓主Pin定 劇透漫畫要四重加密
動畫其實就完
難得樓主有心Post唔使去出面睇

post 唔係問題
但唔好一張一張post
等齊多d 情報一次回覆？

再者本身加密係防動畫黨被劇透
而家多咗情報黨又用4重加密
而我呢d 唔想被人劇透情報但又睇到漫畫最新一話
打開4重加密果陣都唔知個cm係講緊最新情報定係討論漫畫後期
有d人係唔想睇情報，我認為等多幾日有正式熟肉唔好咩

如果動畫完咗之後直接討論漫畫
咁4重加密就條討論情報
漫畫唔洗4重加密
咁樣好好多

果個唔係書記個妹？

佢講輝夜千花爭會長用大岡越前做比喻個個位

可以參考下日劇post做法
加密個陣加個subtitle
例如咁：

今集動畫最尾個BGM係愛的故事突然而來

其實上季已經有用, 今季仲有教父, 凡爾賽玫瑰, 製作組好識玩

呢本有電子版架嘛，而家出到第十六本啦。
七折時十蚊本左右，出街食餐飯都夠搬晒返屋企。

我都係轉po
我點知幾時先係最後一張

老豆

今集輝夜叫得唔夠慘烈。

終於買到台版17卷了

香港書局買到但bookwalker 鎖區
電子版權同實體書版權分開？

幾好，等多2集完咗動畫就唔洗煩

呢個問題你應該要問佢哋客服

輝夜之後係咪每次面對會長都要摸一摸面先

重睇啦

電子版漫畫去邊度買比較好

分開漫畫同動畫會唔會好少少

直接將動畫同漫畫分兩個post
漫畫入面先行情報就四重加密
咁咪唔會亂

動畫黨表示入到黎一大堆加密都唔知睇唔睇好

動畫第10話台本嘅イラスト

Tg部條條女都好正 點會無男既加入

#399 po咗了

因為TG部風評唔好(?)而秀知院又唔係真係人渣聚集地
自然會想避

香港邊度有賣日版單行本

電子漫畫邊到有？

被拉扯的心情

有漫畫內容

11

12

※為防劇透，情報串內容嘅相關討論請謹記四重加密

巴哈唔係要台灣ip咩
喺楓林俾人冚檔之前使乜要搞睇b站source，而家喺唔用vpn既前題下，搵到既都係b站字幕版

星空夜漫

用開個VPN比VIU收左皮, 想支持都唔得

好勁
Ptt 大神拆解圭的化妝品

13

※為防劇透，情報串內容嘅相關討論請謹記四重加密

可能係影咗某個女staff枱面嘅相嚟取材

圭咁細個都咁多化妝品先神奇

根本就冇可能 由頭到尾得班睇唔明既傻仔FF

聽講唔算多
話哂都係名校，呢d表面功夫要做得好足
尤其佢兩兄妹自尊心咁高

娶得過

4回一集真係有d趕
但整體黎講算係好似心機整

漁網舞我睇漫畫個時覺得麻麻
估唔到做出黎效果又係一流

老老實實好多書記回
第一季拉面回又係我預期之外咁好

睇哂動畫 即刻用一日追哂漫畫
完全唔夠喉

啱啱由77開始追 而家到81
希望下隻前追到live

漫畫幾時講吓龍珠同前任學生會長

好似之前問答赤板有講過會講前學生會

d編排屈到喊 完全吊打d無啦啦就成堆女鐘意你既母豬漫

有182劇情

聽日可唔可以有182熟肉

肯出未

其實佢地玩啲跑黎跑去嘅遊戲辛唔辛苦 件衫好緊

啱啱睇完奉心祭 哭能咗

沒有182看的我要死了

用隔離 開不來 嗰招，人人有份永不落空咪幾好。

不過唔好搞白石黨啦…

追埋外傳

其實邊到有齊外傳睇？

漫畫人我見出到85

艾莉卡同卡蓮都超可愛
我覺得點都要睇埋
唔係之後有d 回數會唔明

有熟未

Keep住睇落去 有排你哭

我睇果時都莫名奇妙好感動

有182熟肉未

有

邊到

Facebook

182

神展開

羽川翼2.0

羽川翼係邊個?

希望唔好跟佢條舊路…

神作

睇完唔覺得嚟緊會有嘅路線
赤坂描寫嘅姖嘅嗰種中意
同另外鬥爭緊嘅兩位比起 有啲微妙嘅唔同

佢最後一句都講左，唔一定要係埋一齊先叫喜歡一個人 好偉大 捨棄左佔有慾 全心希望愛人可以幸福

經過今集更加覺得赤坂係存心虐待伊井野 仆街黎

Secret angel feel

咁其實又唔可以咁比嘅

咁講法又唔係單純開後宮
成件事complex咗好多
不過嚟緊個過程應該會好虐

個情報師有心誤導人

最主要係條友冇講晒全部嘢 所以...

其實冇乜點誤導
多數都係過度解讀

但係

石上幾時死偽毒

漫畫劇情俾我講撚中哂

石上真毒撚嚟

想問下時間線
套嘢一開始唔係就係話會長二年生咩？
但點解過咗暑假同埋再選多次學生會之後 都係二年生？

日本學年係4月開始

物語入邊嘅角色

即係一過暑假就重選學生會？

3月左右完
依家個時間冇記錯應該2月左右

4月開學，3月櫻花季畢業
所以先有咁多校園櫻花樹下告白劇情

3月完一個學年

個post好難睇成幾頁都4重
真係唔開漫畫post?

係囉 我都唔明

開嚟做乜 實有人話劇透

差兩集兩個星期完，唔洗開黎開去la

純動畫黨(如果有)都唔會入漫畫post啦

其實等多兩個禮拜動畫完咗
應該就會得返漫畫黨嘅討論
不過動畫遲下有第三季嘅話就要諗了

咁咪變左動畫黨無得入黎

好強
一集就將成個角色層次升華

其實我想知道進撃的巨人同我英之類嗰啲post係點處理呢啲問題
利申冇follow開

巨人每集開1個po

咪就係分開

動畫post同漫畫post

漫畫post可以比人傾埋動畫野
就唔洗透到純動畫黨 又唔洗個個都加密

其實宜家動畫同漫畫進度差太遠
好難係同一個post入邊傾

擴

大家邊到睇熟肉？

其實動畫都就快完，不如呢個post留返俾動畫，開個新post俾漫畫？而家下下都4重加密好難追post

Facebook
Search套野個名

支持

agger

赤坂真係計到盡
動畫第一次大佛回
漫畫就同一時間出大佛回

咁樣唔得喎，睇完182我開始想背叛石彌黨

仲要出同一句野
大佛讀做osaragi

樓主開唔開
見你追得貼

不過想好似而咁討論區直落
定巨人咁逐回開post

點解套野咁痴線由開頭行尻路線...慢慢變純愛路線....完左主角個邊之後，依加條線都咁撚好睇，走胃痛路線

睇成成套野個心路歷程係：
》 》〉》

漫畫直落啦 無必要分話數

可以 咁我轉頭開
執一執個#1

建議抄下心經先

下集應該兩邊都出隻賤雞

好

3邊都想支持

本身唔中意燕,今集都有啲加分

其實依一套好難會係純動畫黨
中間有好多位動畫係無咗

藤原書記為什麼不繼續練鋼琴呢？

- 我打算在本篇裡畫出這一段故事呢。雖然還沒有登場，但是做為竹取物語的原捏他，
「蓬萊玉枝」為原型的「ホウライ（蓬萊）ちゃん」，預定將會是此事件的關鍵人物。

- 不知道大家對於藤原苦澀過去的篇章會怎麼想。
我自己是認為希望藤原一直都是一個正面又陽光的角色，但是又想畫較為黑暗的一面。

是不是真的可以畫嚴肅的故事呢，
也會如此煩惱，因為讀者似乎不想看到藤原那樣的故事

- 事實上，藤原被定位在「ヒロイン（女主角）」是有原因的，我希望有一天能畫出來。

漫畫人已更新

我的離開也是愛

[漫畫] 輝夜姬想讓人告白 劇情討論區 (1)

開咗
咁大家過去可以唔使4重了

石伊典型歡喜冤家 同埋一開始舖哂n條伏筆 點樣夾硬黎

睇佢彈果陣隻眼咁空洞係有d野既

幾時嘅事？教會長唱歌個集？

冇大波 我會承認大佛係羽川翼0.5

我以為你唔講輝夜講石上，點知係第二套 劇已透OMG

伊井野 (CV:富田美憂) 角色歌有得試聽啦!

其實呢度一向都冇理照劇透動畫
加密得既一定係漫畫新情報

究竟依個post講咩先唔駛四重加密
成個post都四重加密

呢個post明明未做動畫二期果陣仲用黎討論漫畫，動畫二期開播 動畫撚又走入黎

依家應該唔使加密
漫畫撚已經全面退場

呢套曾經有人開post但沉左底

如果咁様發展落去，就真係神作中嘅神作

傾漫畫請稍移玉步

屌今集好撚精彩，會長爸爸神助攻、石上背後嘅故事

睇漫畫都唔覺
原來隻舞係咁激烈

真係有 ... !

蘇丹蘇丹好洗腦

講得好好, 不過我諗石上唔係一D都唔care, 佢自己都有講「我像一面沒事嗎?」

嘩 今集太正啦
子安出埋嚟
即刻再昇華多一個層次

一校兩制？

強力部門伊井野

有無機會出劇情版

此處應有本子！

不過正常應該係石上綑綁伊井野喎…

大佛

石彿先係真理

之前學生會選舉算唔算大佛回？

學生會選舉算伊井野同白銀主場啦

一開漫畫post 呢到就靜撚到..

應該係學校傳統黎
我間學校搞祭都有一兩班跳呢個

圭個表情做咗meme template

我推的孩子應該去邊度講

等禮拜六新一集

建議樓主下個po改名做動畫討論區好啲

利申: 未睇過漫畫
製作組真係好勁 佢用飛機氣尾個畫面好快咁交代個衝突
同一目的方向但永遠都唔會相交嘅平行線
(雖則之前用子彈火車同螺旋漿戰機係完全唔知發生咩事)

咁下個未必係我開嘅
不過係嘅話我會改返的

應援圖

赤坂講到明假架…

搵人開新post，之前個post已沉底

老實講，正面點樣都睇唔出大佛係美女…

大友上咗色冇咁似燕
呢張輝夜好靚

因為視覺上要認為一個人靚唔靚好大程度上係睇對眼
正如點解戴口罩之後條街好似多左靚仔靚女咁
因為只要對眼好睇，腦內補完就會自動描繪到佢好美形
而大佛偏偏又要戴一副咁嘅眼鏡
鬼睇得出係唔係美女咩

難題女生

某程度上佢個面形加上髮形同其他動畫既大眾臉無乜分別，所以暫時腦補唔到。

細個個陣

………警察叔叔！

其實輝夜塊面畫返圓少少就有經好好…而家成日都覺得佢塊面好長。

9歲先正

第11話
そして石上優は目を閉じた③
白銀御行と石上優
大友京子は気づかない

FBI, open the door

個氣勢應該要end到啦

傾漫畫去漫畫post啦師兄

藤原千花算不算留美子變種?

對不起，請畫一張像年收2000萬的臉
白銀老豆有咁高收入咩

ソーラン~ソーラン~

かぐや様2期 第10話介紹
各staff 製作內幕分享

（轉發）
動畫原畫佐藤綾香繪製的石御妄想圖
御子：「為什麼我一定要趴在石上的背上啊」
石上：「都是因為伊井野在奇怪的地方扭到了腳導致一個人走不動了。是對被我背著有什麼不滿嗎？」
御子：「與其說是不滿，不如說是不爽？」
石上：「是想讓我把你丟下來嗎？？」
有這樣一個石御的妄想

石伊黨睇到好開心

呢個時候御子應該係配上小新式奸笑。

今晚真男人!!!!!!

石上封神戰!!!!!!

今日睇左不起眼劇場版，有一段用左東京愛情故事配樂，第一時間諗起輝夜姬

話咁快又土耀日

有機會都想睇東京愛情故事

又就快到睇live既時間

聽緊上季ed

無OP？

真男人

點解要插cm，個feel 開始出嚟

會長

型到喊

連ED都冇

喊左

搞錯，原來有

石上係ED都笑埋？

10/10

cut 左秀知院 vip

哭撚左

個句嘅氣氛唔太match，我都覺刪左去合適啲

viu 真係食撚屎
又入唔到去

load 到了!

終於入到

不斷同自己講：你已經係個成熟大人，你可以一take 過睇完成集

今集崩到
制作組同石上有仇？

乜原來咁多好評，搞到飛住睇有啲唔好意思，但其實有啲尷尬

石上

白石黨

10月终於有event
重唔係有第三季

配埋個東京愛情故事嘅BGM真係哭能左

我唔覺得有崩幾多
唯一覺得怪係呢度隻手畫得有啲大

我反而係越睇越難受 忍唔住非住睇
寫給你睇 然之後擦返去 嗰度睇到眼淚水都標埋
雖然一早睇咗漫畫 但係都係好sad
好似一次過睇sket dance嘅switch off同switch on咁
點解要cut VIP 咁啲人咪唔知柏木係vip囉
同埋其實係關桌遊社啲人咩事呀

真
三期希望

第一次唔想睇下停下搵meme 素材
白石係真理

會長今集好型冇崩到
越嚟越似漫畫版嗰個靚仔會長
吵死了笨蛋! ! !

依個你要睇番個外傳
TG社真係好撚on9

白石>>>>>>>>>>All

雖然石上係真男人

但會長開門個下 型撚到

屌你老母

我睇漫畫個陣都覺得白銀依個位真係型到痴線

中間真係要飛下
太慘太胃痛

同埋臨尾個正面跑姿有少少奇怪囉

今集前半段好沉重下
明明前幾集9成都係歡樂向劇情

哭𠹌咗
白石黨大勝利

累炒戰犯

伊井野同學生會果part CUT埋

伊井野上集大佛回有講到

最後都係分開三次先睇完
更堅定要站石燕

過去石上俾成班同學指責果段,動畫做出黎既效果比相像中胃痛
大友係運動會鬧鳩石上果part仲要惡毒左,種怨婦feel重左好多

哭能左，對上一次睇動畫喊係clannad

哭能左 石上CV配得好好

作者：信唔信我寫個石京結局

想問今集係漫畫第幾話

77左右
石上真男人

石上
會長真係好型

最鐘意動畫組用擦膠係咁擦個shot

點解要cut VIP

うるせぇ ばーか

秀知院vip 發左律師信比製作組

石上真男人

石上真男人

漫畫打柒條仔之間有房畫mute 左句對白
但都係電話張相都係冇

我想睇電話內容

我個下有嘗試過睇下可唔可以係石上對眼睇到

相信C99會有

罰你重睇十次

會長今集真係太型 忍唔住loop咗幾次

今集
雖然已一早聽過石上個背景係好sad，但動畫表現出黎真係另一種層次黎
會長型撚到喊
係唯一以為石山會用更嚴厲的口吻屌番條女轉頭

有冇人同我一樣覺得燕學姐把聲配得麻麻地？唔係好夾咁

已經唔知講乜好...

原作呢段已經夠神
A1推左上更高境界....

不過呢段真係死頂先唔快轉....

開頭諗住係能登早見嗰種姐姐feel，點估到把聲咁妹妹feel，聽得多都ok

刷嘢個幕睇到好心up
漫畫睇過幾次都無咁深感受

唔係聲優黎

後尾京子會唔會再出返黎？

啱啱睇左ED
原來係佢生手唔怪得之格格不入咁

漫畫

你唔講 都冇為意.....
點解唔係聲優配？

大佛好似打左電話俾佢❓
雖然唔甘心， 但石上就係唔想知來龍去脈去保護佢

石上之後仲有冇章節係關於個轉校女仔？

鬼知, 重要角色比個演員配
仲要ED係佢唱

雖然唔係咩大事，但盡量都4重返，thx

頂 咁都諗到

11集感想

唔睇漫畫肯定預想到啦

頭先已經想講
個字幕係咪MK仔配.....
Viu仲有......

會長父愛如山
今集唯一挑剔嘅位就係cut左伊井野幫石上出頭 質問校方點解唔比佢升學

追漫畫啦

す

書記比人cut撚曬戲份 得一張圖

法裔校長口音，之前千花邊食蛋糕邊講嘢都係咁做

成個救世主一樣行入去佢個心到

石上一開始個心封鎖左 外面啲人開唔到門 直到個鎖鬆左 自己又唔敢出去 到最後會長用佢既推理沖入去佢個心救返佢出黎

係，所以用vpn轉台灣ip睇巴哈

上集有 應該唔夠時間先擺喺上集

通常我都會睇多次睇下啲細節位 但今集不了 唔敢睇多次

原來石上真男人係咁解

睇到會長摸石上個頭嗰下都係眼濕濕

後面有風吹輝夜啲頭髮嗰幕 塊面都係有啲崩

btw會長咁擋一擋改變左未來

個作者係咪想將除左輝夜姬之外既囡，都配俾石上做後宮

老實講呢集剩係睇字同聽聲已經出全力...
簡直唔忍心望住...
所以都睇唔到好崩

呢句有咩意思？vip姐係點

咁我都唔覺得好大影響嘅 因為最主要嘅嗰啲部分都係好畀心機畫

呢個？

完全冇學姐既感覺

我覺得幾好

好多演員轉聲優架唔好咁講野法
小原好美都係

雖然我都覺得佢表現實在....有d差

忍住冇追漫畫同比人劇透睇完今集覺得好正

我個名

幾時交稅

果張刷到爛爛地 重有少少「對不起 我錯了」痕跡嘅作文紙
對比會長用maker 搞到過底 枱上嘅痕跡

成個學生會都好有愛
ending card 係佢三個寫秘密書

建議你睇番原作
秀知院VIP係一班權力背景好大，一隻手指就玩得死人嘅組織嚟

覺得佢刷膠刷嗰下好有壓迫感....仲估會唔會刷爆張紙
好耐冇動畫真係比到種壓力...

11 gif

gif album:
tg channel:

上季圭第一次出場既時候(第8集)有介紹過下有咩人同有幾癲

第一張

[動畫][免劇透] 輝夜姬想讓人告白 真心支持討論區 (9)

頂 你講得好應啊

husky巴不如喺新post再po多次gif好正

posted
大快人心

赤坂訪談
就是這樣喔。剖析『輝夜姬』整體的結構，
原本就是將人類被討厭的那一面或是缺點，失敗的經歷啊，不擅長的領域等等，
諸如此類的事情作為題材，然後用其本身來鋪排出的一部喜劇。
換句話來說，這樣變相去肯定這些「人們眼中負面要素」的舉止，
也蘊含著某種『救贖』在其中。不管是怎麼樣的人，他一定存在比較古怪的一面，
世界上根本不存在那種完全不懷抱黑暗層面的人，
「所以你一定沒有問題的」，我想要在書頁中送出的就是這樣的訊息。
「你並不奇怪。」